{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077448?place[place_type]=GID&place[gid]=1077448&place[latitude]=37.8615655177&place[longitude]=127.4698265541&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 용추펜션"
    },
    "text": "こんにちは、龍湫渓谷ペンションです。 龍湫渓谷ペンションは加平龍湫渓谷のすぐ隣に位置する展望の良いペンションで、美しい渓谷で家族や友達と一緒に渓谷水遊びを楽しむのに最適化されたペンションです。 当ペンションは施設は最高ではありませんが、最高のサービスでご案内しております。 ペンションへの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数を追加する場合、事前に連絡必須です。 ペット同伴入室可能なペンションですが、拒否理由が発生した場合は払い戻しできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性は保護者同伴または同意の場合のみ入室可能です。 入室、退室時間を遵守してください。 宿泊客は施設物の毀損、紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任があります。 直火で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、過度な遊びは避けてください。 近くには様々な観光地があり、龍湫渓谷、龍湫滝、南怡島、朝の静か樹木園、江村リゾート、ジェイドガーデン、加平レールバイク、チャラ島フェスティバルなどを楽しむことができます。 様々な種類と大きさの客室を提供しますので、ご希望の客室をお選びください。 駐車可能な渓谷が徒歩5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍湫渓谷ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "龍湫渓谷ペンションは加平龍湫渓谷のすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍湫渓谷ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "龍湫渓谷ペンションは美しい渓谷で家族や友達と一緒に渓谷水遊びを楽しむのに最適化されたペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションへの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴入室可能なペンションですが、拒否理由が発生した場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性は保護者同伴または同意の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を持っていますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で直火での料理はできますか？",
            "answer": "直火で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍湫渓谷、龍湫滝、南怡島、朝の静か樹木園、江村リゾート、ジェイドガーデン、加平レールバイク、チャラ島フェスティバルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の客室を提供していますか？",
            "answer": "様々な種類と大きさの客室を提供していますので、ご希望の客室をお選びください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な渓谷が徒歩5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 503
    }
}